真心一問傘陣有咩作用？

玩香城Online成日見到前線巴絲排傘陣
但係都係不停俾綠色哥布林狗遠攻
又反擊唔太到
小弟真心睇唔透
求高Lv手足屌醒

擋子彈.......

擋子彈

瞓左半年?
擋布袋彈,橡膠子彈,催淚彈呀嘛
記者報紙都有寫過啦

塞你返入呀媽子宮到

擋子彈同埋遮樣遮行為。

冇